【集思廣益】一人一個送俾朋友既結婚禮物

朋友啱啱註冊結婚 送咩禮物好
實用得黎有啲心思

綠帽

秒

金條/金幣/金粒

假鳩

仲有冇啊認真

偉哥